俾條女放飛機，五日四夜獨遊首爾

本來約左女朋友一齊去， 點知佢臨時放我飛機
嬲嬲地自己一個去算

咁大個人第一次自己去旅行
揀左去首爾， 因為平同未去過
住明洞附近

麻撚煩

等上機（勿相認) 希望有得坐韓妹格離

落左機再update, 應該坐車出去食issac 同唱錢先
其實冇點plan 過行程， 主要都係想食下野同行街
有冇巴絲分享下首爾有咩岩一個人去/食

一個人最啱食韓妹

等睇連登仔相認

我都終於等到機會啦

試下講多少少？

識唔識韓文先？

台灣去過
打邊爐好正
同埋想去韓國睇下雪

唔識

要去清涼里啦

有著落了

仆街delay
廉航冇好野

LM 下個月會同朋友去首爾

上機了

首爾冇雪喎

慘喇 韓國人英文唔掂
去細鋪食野 個menu全韓文仲要冇圖

但係識中文

今次坐jejuair
$14xx 包15kg 寄倉， 入面都唔算太逼
不過空姐差少少

排隊等入境等左成個鐘， 攰過撘飛機
周圍都係香港人講廣東話

終於到， 凍凍地好舒服

直接搭鐵（klook 訂$35)去首爾之後放低行李就去食早餐同周圍行下

今晚應該食馬場洞韓牛， 食完再返明洞掃街/食雪冰

自己一個韓國好難食野
佢好多燒肉乜乜乜嗰d餐廳要2人以上先有得入
同埋佢單叫d野又閪咁大份

Klook 35蚊又幾抵

我最想食馬場韓牛同鰻魚

係仲要坐得舒服
不過出地鐵站果陣要拎住個gip 行幾十層樓梯

弘大有冇得落